聽日我22歲生日，想提早講個願望

我今年大學畢業，未有工返，6月發生咁多事
於是就同大家發左一個月夢
我曾經都係個政治冷感既人
今次積極既程度令我同屋企人都炒曬大獲
我由最初滿腔熱血，見到咁撚多人反對
心諗仲唔成功？政府仲正面回應民意？
到後來見到高官既嘴臉、藍屍既誣衊、烈士既離世
我真係成日睇新聞都會嬲到想爆血管

攰
真係身心都攰
我知好多同路人都係咁
大家見自己既行動都咁樣
依然改變唔到現實
自然會覺得絕望，覺得以死相迫可以警惕社會
但夠啦！
唔係話烈士犧牲唔值得
係太值得啦！
我地仲係到班人先唔值得有同伴犧牲

無論今次結果係點
都唔代表我地無做到野
可能結果未必係我地想要既
但唔代表我地無影響到某啲野
唔代表我地無改變到任何野
至少我地知道一個社會接近1/3人都係好同伴！
所以絕對唔孤單
亦無想像中咁絕望

所以大家！
唔好再死
呢個係我生日願望
我希望我地呢1/3人可以繼續係呢個社會抗爭落去
見證大家既所有行動

生日快樂

與您同在

生日快樂
但真係好sad

預祝你生日快樂，大家繼續一齊努力

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

聽聞壽星仔係大曬希望我既生日願望可以成真
btw聽日街上見

9771 wa....

以前成日覺得同香港一齊長大好奇妙
（當然大家「香港」既定義唔同啦）
我愛香港，香港是我家
唔想佢沉淪

生日快樂 聽日見

生日快樂！

希望你願望成真

生日快樂，7.1見

970701
生日快樂

happy birthday see you tmr

生日快樂
並祝願望成真

生日快樂啊希望你呢個生日願望可以達成
加油啊

生日快樂🎂

多謝大家
大家今日一定要小心小心再小心！

生日快樂巴打，祝你心中呢團火不滅
加油！！

我都係今日生日 獨自一個去海洋公園